香港民主人權法案必需制裁埋所有黑警

擺係大貓恒生 同國際性銀行既資產一定要全部充公

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

佢個法案又無咁勁。
只喺可凍結美國所有資産。

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

如果係咁，可能會立即多左3000個銀主盤

Btw,香港有邊間銀行同美國無業務往來...？

Place sanctions on ALL HK police!